隻手係你額頭前面 郁下郁下

你會唔會個額頭有d 感覺？
無接觸既

撞鬼？

無形嘅壓力

有無人有咁既感覺

中學玩過一個人近距離指著另一個既小弟弟但冇接觸到條褲，弟弟都會酸一酸咁

居然無人有咁既感覺？

以前細個會
就咁放隻手指喺額頭前就已經酸
而家好似唔會

推呀